Whatsapp Lag? iphone x

一掂個textbox 想打字，彈出鍵盤勁慢，好疾

酒店？Trivago

好搞笑喎

呢個好笑

有聲

唔好離題啦

屌你 又真係幾好笑wo

一有人講iphone問題，班idog就會拉開話題，推到個post沈底

重新開機，我都試過